【安心偷食】傳有人求出聲明撐安仔 Sammi封閉自己零反應

前日《蘋果》獨家爆黃心穎及許志安在車廂後座攬啜拖的片段，全城轟動，背妻偷食的安仔開記招爆喊道歉，網民心痛鄭秀文（Sammi）被蒙在鼓裏，因為起色心一鋪清袋的安仔，就算出來鞠躬道歉都冇用，網民依然鬧爆他是賤男，目前全面停工的他，事業翻生未有期，據知有人就曾向Sammi求情，希望她可以出聲明撐安仔，一夜夫妻百夜恩，但Sammi卻沒有回覆。
昨日是「安心偷食」被爆第2日，偷食女主角黃心穎亦道歉了，但沒有現身開記者會鞠躬認錯，只在社交網發165字道歉聲明：「我無法面對自己！」而不知是否仍是現任男友的馬國明，傍晚則現身返電視城開工拍劇，態度很平靜地接受傳媒訪問，除了開腔護心穎，更加關心Sammi的情況：「其實安仔自己都講咗嘢，咁安仔講咗我就唔會發表任何意見，因為我覺得呢個世界除咗安仔老婆之外，其實大家都冇資格可以發言。所以我盡快平息咗佢，就算喇。」
的確，在「安心偷食」這件事中，受到最大傷害的就是安仔老婆－－Sammi，三位牽涉事件中的男女主角，都已經先後道歉或表態了，唯獨最有資格發言的Sammi，至今仍然沉默不語，只是昨晚將facebook的封面轉為黑色，似是心死了！據身邊人透露，事件發生後Sammi晴天霹靂，不相信安仔會背叛她，感到痛心及失望，封閉了自己，還未肯原諒老公。
不過，雖然有傳Sammi已搬離寓所，不想跟安仔共處一室，但據可靠消息透露，Sammi事發至今沒有搬走，而昨日安仔出席道歉記者會後，亦返回了兩人的寓所，不停向Sammi懺悔，歷經28年風雨的他們，今次能否跨過危機雨過天青，全在Sammi一念之間！

好心痛sammi

吓

要個受害者老婆撐個老公偷食？

老鼠安為左繼續娛樂圈生存做到呢個地步？

論樣貌丶當紅程度 老鼠安有邊一樣襯得起鄭秀文

咁佢都唔好好珍惜 除咗抵撚死都唔知有咩好講

走去食賓穎呢啲整容豬扒都算啦 仲要Sammi 本身係當賓穎係朋友 而佢自己本身同馬明又有私交

許志安真係垃L圾

唔熟唔食

無論離唔離婚都唔會有好結果

垃圾安

可能一早分開玩都唔奇

許志安真係好撚廢

支持 Sammi 嚴格執行家法

九叔！

認真
而家最大獲係全香港都睇住件事
俾壓力迫Sammi同老鼠離婚

Sammi唔想離都唔得

真係鍾意Sammi既
唔好再叫佢咩同老鼠離婚
尊重佢決定啦

屌你肥佬黎又用蘋果破壞一個大好家庭

sammi
好多人支持你架！！！！！

其實全程係賓穎做主動，安仔只係一時把持唔住，犯咗全天下男人都會犯既錯，罪不致死

你死嗱,方丈份人好小氣

賓穎IG 打幾隻字叫道歉
安仔同馬明都行出黎拆

有睇片都知呢個係真相

好出奇咩 尤其一齊得耐 難放手 sammi感情上一啲都唔前衛 我覺得最後冇事唔出奇
李心潔都係一個版

你話我馬後炮都好,我一早覺得許x安唔係好人......
個樣賊眉賊眼,古古惑惑咁,根本佢有無鐘意過sammi都成問題,同sammi一齊只不過係搏上位拎著數。係sammi無帶眼識人,先鐘意個賤精,都唔知為乜......

On 9

仲要篇道歉文連sammi都冇提過

人地閉關靜緊就唔好搞人住啦